一張圖話你知香港人點抗爭

入黎多謝手足

唔同意咪駁囉
你又駁唔到又接受唔到現實

張圖係攞嚟諷刺啲屈毛黨的

Sorry巴打#adore

準備比人屌你五毛

和你Sing冇必要再搞

手足撐住
我地和你sing緊
抗命就完啦

現實分別係所有出聲嘅香港人都會俾黑警殺死

因為大部份人將所有野推左比少部份人做

大把人講一句好嬲就當做左野

你咪係呢班人

手足

勇武外判計劃

辛苦哂手足！多謝手足！

仲有鍵盤革命呀
好嬲呀，retweet聯署先

要返工不了

樓主咪又係擺張圖喺度

200萬人出黎遊行你唔講？
香港1/4人口